作為一個熱血公民 咁既新西陣容真係得啖笑

講真咁同直接宣佈鄭松泰連任有咩分別。

令我地班熱狗 totally no mood to 捱夜開票
嗱,我又分析下 首先珠海的,唔好玩啦 左膠野，騎住穩陣

黃子悅,,如果係黃子華就有可觀性(順便可以報上次去老燒節目ga仇)(不過算啦,入到議會又會見到面) 我真係冇睇過依條女..熱半力夠WIN,又騎住

最後個d,我連名都唔記得 我地出排第二去論壇練下is ok,又騎住

加上我地4大尖刀 法子,兆健,王姑娘,皇后 加上關鍵王洋達.. 根本場場大炒,,,,

大勝就一定..係睇下破唔破到十萬飛.咁一面倒ga選舉,我冇興趣,大家10月見

P.S.比d咁ga對手熱血公民 ...is侮辱..哈

法子有望成為票王

皇后同王姑娘咩人來

on9熱狗

王穎思同陳秀珠

見到熱出呢類打手post 我就放心了

殘~

作…哈

點解咁講

宅男票王?

見到你地係咁抽熱血公民水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一個政黨幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你個政黨先
一失勢出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

上屆都15萬喎 今屆咁低唔目標

淨係新西10萬呀

老老實實...我覺得熱血公民今次真係好大機會拎到泛民主派的盟主之位

首先睇下陣容方面, 有熱血公民兩大勇武
---黃兆健+鄭錦滿 兩大猛將
一個負責進攻, 一個負責防守

再加上...擁有熱血時報的傳媒大亨既皇上黃洋達, 負責做組織串連 試問有邊一個政黨可以匹敵

除此之外...還有陳雲同鄭松泰兩大智囊, 熱血公民拎到議席 兩位智囊都居功至偉 簡直係如虎添翼 !!!!陣容上俾無限金錢既香港最強---民建聯差少少

再睇睇其他政黨...

民主黨連九西功臣黃國桐....想去支持邊個都控制唔到 想拎盟主之位 ???下世啦

熱血時報的傳媒大亨既皇上黃洋達, 負責做組織串連

嗯
熱狗觀察名單

樓主日日幫熱血擺街站 我可以證明

佢有糧出但你無

我以為潮文
原來唔係

見到有新會然衝入嚟俾我block
我就安心了
嗯
入晒觀察名單了